本人公開英文學仕學位想讀sen pgde 但怕無出路。大家點睇？

sen 讀左後多數會做乜？係咪只能做助教？

智將？

教智障？？定我係智障？？